諗真d，各行業都應該擺工支持醫護擺工

唔好將個責任推晒比醫護
我地應該都要分擔下

Ager 善用春袋
光復香港就係民意難得有枝好箭借

Push

好 聽日開始罷工至初四

支持，但擺你老母

罷， sor

推

Thanks push